邊個商場有藍絲被人打，個商場之後就有愛國人士組隊出現

愛國人士似乎幫我地塞埋商場

咁下次見到藍絲搞事，我地應該點做呢？